連登公投TG定Signal

Tg
Signal

利申覺得tg功能強大到返唔到轉頭

用開line

QQ

ICQ

2樣都會用,
但係講介面, 暫時係tg好d, 有得先訂好多野

寫信

收啦，shit A同shit B嘅區別，成日畀商家佬點黎點去，裝呢個再卸黎裝果個

Both
Tg太多follow ge野，太混亂，唔適合同普通fd/ family 傾野

為持續服務經營，以保護隱私與簡潔著稱的Telegram宣布明年將在部份訊息頻道加入廣告。

創立8年的Telegram以端對端加密、簡潔介面與輕巧軟體受到用戶喜愛，迄今經常用戶高達5億人。過去Telegram都是靠創辦人暨執行長Pavel Durov的個人積蓄來支付所有支出，但是現在Telegram決定要開始賺取營收。

我宜家都係咁

推

不嬲都主要用tg

同事轉哂signal

Signal 有咩功能贏？

安全性

但之前比狗拉果啲係有因為group有鬼

tg太多甜谷 用signal傾計好啲

咁都係原因？

雙開

我都係雙開嘅

大家點睇